★支：出招振樓市 杭州最高補貼800萬人幣

新冠肺炎肆虐令中國置業需求延後，近期各省市推出的房地產調控政策由放鬆土地出讓政策，續漸轉向刺激買樓需求。據內地媒體報道，杭州市提高人才購房補貼，給予A類頂尖人才「一人一議」最高800萬元人民幣(下同)購房補貼；B、C、D類人才分別給予200萬元、150萬元、100萬元買樓補貼等。

此外，對全球本科以上所有應屆大學生，在發放本科1萬元、碩士3萬元、博士5萬元一次過生活補助的基礎上，再給予每年1萬元租樓補貼，最多可享受6年。

頭個月就中肺炎死鳥

咁多鬼城免費住都得

d樓變曬 無主孤魂，真 鬼城

屌你老母利益輸送到咁

800萬?仲洗錢買樓?

燒山幾個星期前講中咗

大學教授都唔係a類

其實唔止托市
係把知識份子變既得利益者保持住政權

林鄭條死臭雞派錢故意唔益大學生

即係可能本身賣50萬就mark高到900萬，再支助番你八百萬

大家可能唔知
係買樓係要交稅
先收你房地產買賣稅
（人地印800萬比你，你要出錢交稅比返政府，人地出雞你出豉油）

係大陸擁有一層樓，又係要交稅
類似香港既地租差餉，起碼年年5%以上

開始滯脹

世事都比你看透，然後其他人就乖乖打一世工供樓，唔好暴動呀

點先做到A類人才

唔會咁玩囉
咪當大陸全部都低能

你應該咁諗
房地產公司一早已經係國企
國企銀行同政府都大量入股呢類公司

宜家房地產=國企=地方政府
出800萬比你買佢既屋，
你要交幾十萬稅比佢，年年要交5%以上既地租差餉比佢
佢間公司收佢自己印出黎既800萬，同時政府收百幾萬稅收

政府: 收你百幾萬稅
公司: 收政府果800萬
你: 得到1間屋，支出百幾萬稅

習主席:房子是用來住的。

Abel Prize
Turing Award
Fields Medal
Nobel Prize
其中一樣得奬
中國工程院 中國科學院院士

淺水灣別墅呢？

遲d只準買唔準賣樓

有呢堆野洗鬼去鬼國

A類：國內外頂尖人才

主要包括：

1.諾貝爾獎獲得者。

2.國家最高科學技術獎獲得者。

3.菲爾茲獎、圖靈獎、普利茲克獎獲得者。

4.中國科學院院士；中國工程院院士。

5.中國社會科學院學部委員、榮譽學部委員。

6.國家“萬人計劃”傑出人才人選。

7.相當於上述層次的頂尖人才。

真係好撚痴線

心水清, 將有能力既一群同政權捆綁

第六七點已經無限擴張
隨便貪